有日五毛岳不群去中聯辦追人工，點知嗰邊話佢太低質所以唔計佢人工

就變成 毛以為計

還好

今日食左藥未

尋日食哂，宜家去緊配，我就嚟控制唔到自己啦

哩個好似個個五毛都啱用

佢呢期最紅嘛

笑咗
夠緊貼局勢

高汁

@岳不群

我一早完全封鎖